我覺得做人好難 有冇人可以教我點做

點為止做個好女人 有冇人教到我

必須瘦底大波，其他是旦

西窄呢

一齊十年啦

你地做咩教樓主做飛機杯

咩為之西窄 瘦底大波

我已經好努力去維持身材

咩叫唔值得對你噉好

有冇人可以教下我

所有女都係雞係公廁

你話無錢 就係因為要貼錢俾其他女

對你地咁好冇用架 都係會對厭

我知 我係貼錢私家雞

你話好忙就係要陪其他仔又點計

嗯 你講得啱 我最近先知道 多謝你回覆

我一個男性朋友都無

你叫我連男性同事傾計都無 我真係無

我一次都無用忙做藉口

依到大把巴打任傾

我連個ac都扮做男性 我唔係想要搵仔傾計

得閒睇下電影 轉換心情

多謝你

做人好攰

我無心情做其他野啦 我只係想知道

下一步應該要點

我都好攰

你有冇諗過你依家會咁係因為男朋友就係你嘅全部？

係老公

做男做女都好
最緊要識揀

條路要點行 有冇人教下我

我唔知要點揀

我好攰啊

唔駛 仲有套 令人討厭的松子的一生 上傳緊
憑感覺揀 唔知道啲電影岩唔岩睇你
只係覺得答案 其實你自己都知
呻下做下其他野 或者幫到你
有問題再講

點解咩都要呃我

係啊 我想死 我搵唔到其他理由生存落去

身高165cm, 由地下度到上肚臍要41吋。
小腿要長過大髀。
35"C-25"-34"
眼大，鼻小，面要圓。
聽話，搵錢養男人，識做家務識煮飯。
生完BB唔使坐月。
學識所有做愛體位。
有層樓揸手。

老公定男朋友都好，唔好咁傻為咗佢死，你死咗佢地都唔會可憐你

做人為返自己而生存，自然有生存理由

我唔想咩都要拎証據出來問你

見你開過post講黃店，繼續支持黃店已經可以係一個理由

嗯 多謝你誠意回覆

我唔係要佢可憐 我只係覺得好攰

請大家繼續支持 但我真係覺得好攰

分

我唔識變臉轉身材變聲 有冇人識 可以教下我

你話無錢 唔俾家用我都可以

你叫我買咩我就買咩

你其實想我點做

有冇可以教我轉角色 我想退出呢個遊戲

登登 答案錯誤 再請諗過

一個稱職的人肉飛機杯可以釣金龜 第二次投胎容乜撚易

攰就去食甜品黃店，休息下